荷里活根本無個識做戲

同英國果班比
荷里活果d咩jlaw都拎都影后

識做戲既冇好碼頭，冇戲既接戲接到手軟

jlaw

Tom Hanks ok喎

Tom Hanks先叫ok咋？

😂

jlaw 好撚正

Fappening

甜蝦我係你fans
但Tom Hanks算唔算識做戲

Jlaw